【文宣】'September - Schedule of Hongkongers'（ENG） & 全民口罩（中）

September - Schedule of Hongkongers (English Ver.):

You are welcome to share the Schedule to your friends on any social media sites with following hashtags:
#StandwithHK
#FreeHK
#Chinazi
#DemocracyforHK
（小弟英文垃圾 巴絲請幫手睇下點改堆用字）

全民口罩（中文版）：

請大家一起戴口罩表態！
拒絕白色恐怖！
Please wear a mask to declare your stand !
Refuse white terror !

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

狂推一萬次
光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

戴口罩！ 戴口罩！戴口罩！ 戴口罩！